新民黨陳家珮正式宣布參選立法會港島區補選

source:有線新聞

陳家珮宣布代表建制參加港島補選 2018/01/15 12:04
立法會補選明天開始接受提名，新民黨成員陳家珮宣布代表建制派參加香港島補選。

陳家珮在新民黨主席葉劉淑儀陪同下，宣布參選。她以「捍衛法治、回歸理性」作為競選口號。她表示已經獲得民建聯和工聯會全力支持她取得席位。

除了陳家珮，香港眾志常委周庭早前已表明將會代表泛民，參與香港島補選。社民連前成員任亮憲日前亦表態，有意出選香港島。

周庭贏晒

問過馬草泥未？

唔好咩?

都唔知有無1000票

無人識佢啦

焦土之選。

一票$12

民賤聯同工賊會都幫佢抬轎

可能還番人情俾葉劉

投佢！一齊焦土

有冇義士想落場?

好就投佢

《立法會條例》(第 542 章)第 VIA 部規定為立法會選舉候選 人設立資助計劃，以支付選舉開支。計劃的目的在於鼓勵更多 有志服務社會的候選人參與立法會選舉，有助香港政黨及政治 團體的發展。

根據計劃，當選的候選人或取得 5%或以上有效票的候選人將獲 得資助，以抵銷其部分選舉開支，計算方法如下:

(a) 若候選人是在有對手競逐的選區或界別參選，則獲資助的款 額為下列三者中的最低者:
(i) 有關候選人所獲得的有效票總數乘以指明的資助額(現 時為十二元)所得的款額;
(ii) 候選人可以招致的選舉開支最高限額的50%;或
(iii) 候選人申報選舉開支的金額。

港島班人投精英
周庭d垃圾點會贏到
叫佢返屋企洗下個頭先講啦

咁愛國愛港點解之前攞美國國藉呀

焦土派一大喜訊

陳家珮？

2016年參加直選先放棄左美國藉